今日我地大獲全勝 成功撚到班狗罰企

我宣布晏就大家一齊唱番首榮光 賀一賀佢

傻啦
岩岩有幾個細路出去都俾狗咬

賴地硬

犧牲兩個手足算係乜
最緊要畫面靚！

咁講大家都開心d

無錯

係，岩。

食牛雜 慶功！

又無阻到大家返工 攞哂民意

屌曬你地呀 勝咩呀

幾隻五毛咁早開工

今次係試探 大家識做啦

咁都唔贏？ 死淡友

藍甴囉

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

樓主爆肛未？

有手足比人拉左喎

我淺藍 見到咁樣 變深黃了

佢哋企係日常基本工作

咁都叫大勝

拉

我藍到黑都變黃到金，感恩

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

其實班狗無所謂
因為有人工收

講到本身係狗屋訓無人工收咁

啲垃閪圾五毛風向撚今朝現撚哂形比我永久封鎖

香港人

曲到圓

好撚多五毛 講真真係贏左乜

樓主真幽默 俾和理非幫手出下力啦

樓豬五毛黎

次次見到連登有人講罰企真係得淡笑 人地日操夜操鳩企算得係咩 鳩企爽拎幾皮野 正

用愛與和平穿透坦克 第一次大勝

陣間唱榮光時順便多謝手足
今日只係極少人俾狗咬

收皮啦五毛狗

手足

笑死

咁樓主晏就塞炮仗慶祝下啦咁
覺得韓國瑜會贏？
你以為台灣人好似你咁弱智？

屌收下把口

水都被你們抽乾 我抽什麼

依加12點就放負

做得好

有錯？
你地班垃圾係要有人中槍有人死先出黎架喇
香港抗爭不嬲係苦肉計賣慘打同情牌架喇
上年睇清楚哂架喇
畫面靚左成年
你地得到D咩？
比人拉果D就慘
真condom
仲要一齊監倉到唱榮光
聽哂收音機講以為今日暴動
點知乜撚都冇發生

Diu like 左
仲以為係正能量post
點都好 向各位手足致敬

千祈唔好每日都咁做

贏左就係贏左 你個放負撚五毛

垃圾post 拉

一間唱榮光 音準少少 落力d 報答番手足

葵芳好似搞緊

又BLOCK幾隻

一味放負 不如你講應該點做
唔好話圍立法會 立法會車尾燈都見唔到啦

似曲

善用起底功能

係串9你哋
吹撚到乜乜77 行動po
轉個頭自己乜9都冇做
拉撚咗之後打兩句手足就算9數
又贏

中共好驚 千其唔好

收皮啦
又自HI
人地企住有錢收
俾錢既都係香港人炸

不過仲有一大班人未撚望清事實
手足

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

多謝你地幫手養狗比ot 啊

罰企換二讀

要佢地罰企就已經贏哂

支那武漢肺炎

垃圾走數仲開post

佢地亂捉人 畫面夠靚
上到國際又一大核彈

仲唔贏哂
睇野睇遠少少

文宣話俾全球知 香港係點樣用警察去立法 變成警察國家

好嬲好嬲，不過要返工

好嬲

你
塞
屎
眼
未
?

咁到送到頭
不過冇事既，拉姐

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

啱呀 得你有老母生

屌你老母

五毛收皮

真最緊要有畫面
Condom就是但啦

炮仗塞左屎眼未吖走數狗

Dllm當手足係condom?

黃絲又贏
唱返首歌慶祝下先啦

一於食黃店！

正宗示範
跌落地攞番咋沙

手足唔係condom係咩？畫面靚就得啦

岩啊岩啊 大家一齊係到抽下水先 唔係點叫連登仔

所有冷嘲熱諷post全部block
就係咁簡單

唔係不嬲都係咁？最緊要畫面靚，手足我會懷念你架啦你放心俾人拉
我會食多兩餐黃店悼念

Agger

無錯 又贏

勝利宣言
成班中計狗

贏到開巷

無人拉我地律師團邊有飯開今次winwin呀

班object 俾人fake 晒，最好日日都重兵註守，俾人見識下呢個警察城市有幾咁荒謬

去黃店！

三毛呢排有糧出？
咁早開工

被人拉果d鬼黎